求解 新手貼文宣

小弟新手
諗住呢兩日去貼文宣 如果好似貼街招咁周街貼有冇效

Push

新手 求解答

人多地方就可以貼 冇話新唔新手
btw P牌推唔起 push都無謂

好 諗住都係貼人流多嘅地方

真係要講我覺得貼𨋢口位唔錯 啲老一輩會一路等一路睇

除非本身黃底or無野做 如果唔係都應該好少特登企定睇

睇嚟要搵日洗樓了

諗住貼紅綠燈位 或巴士站

加油

光復香港，時代革命

小心。要組隊

痴係廁所 無cam 又可以屙屎果陣睇